6月9號 真係最後一戰

香港係一個好特別嘅地方 去過咁多個國家始終都覺得香港係最熟悉最有家嘅感覺 雖然過往種種失敗嘅行動令到大家灰心喪志 但今次大家再唔企出黎 香港就以後就會沉淪落去 言論自由集會自由都唔會再有 隨時都會將你送中坐黑獄 你同我甚至大家屋企人都可能被消失 難道真係甘於睇住一個大家共同成長有共同經歷嘅地方變成咁咩？

6月9號今次真係最後一戰 天時地利人和都齊曬 香港人今次再縮就以後都要活係大陸人嘅陰影底下 香港一直以黎所值得驕傲嘅野都會一同消失 如果真係當香港係自己屋企嘅請大家6月9號一定要出黎

認真有機會會擱置
國際已經制裁大陸，如果連香港都制裁埋會好大鑊，中共有機擱置從長計議

香港人，歐盟，美國，建制內部，非建制都有反對聲音，呢個係當年23條都冇嘅情況，我相信香港人會贏！

6月9日 行出嚟反送中

其實中共唔係無所謂啦咩
正常人都知條例過咗有咩後果，佢唔會唔明
分分鐘真係一心一意玩鎖國

香港人assemble